沈陣營第二百七十六期 - 師父淡倉緊急法naked short大時代

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期

沈陣營第二百七十五期 - 面對緊急法，師父都企歪

\l/

\｜/

cfu

\|/

再推一次 大家幫忙簽和轉發 多謝！

以時間嚟講，《保護香港法》嗰個急啲，但本身呢個一定會在法案之中，所以以重要性嚟講，目前以《美國保護區》呢個為首要。

簽過嘅，只需要幫推；
未簽過嘅，就簽＞收電郵＞確認簽署＞廣傳

🇺🇸🇺🇸🇺🇸未夠10萬人，要快🇺🇸🇺🇸🇺🇸

請求美國承認香港為美國保護區（DL-Oct/20）

請美國通過《保護香港法》，停止向港發售人群控制裝備
（DL-Oct/14）

請將香港警隊列入《香港人權及民主法案》制裁名單（DL-Oct/16）

請美國將香港警隊定性為恐怖組織（DL-Nov/1）

🇺🇸🇺🇸🇺🇸夠10萬人，可繼續🇺🇸🇺🇸🇺🇸

請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁親中人士。

香港政府引用緊急法，特首從此得到至高無尚的權力，香港政府正式成為獨裁政權！請美國予以制裁！

聯署請求美國拯救香港巿民，作人道救援

請美國國會禁止香港警察移民或入境美國

全機攬炒

依個錄音講關於解散警隊講得幾好
幾有深度，有講到北愛爾蘭同南非警察問題

有無人知端傳媒係咪官媒

\|/
請容許我加入師門

還變了飲食台，例如午餐肉和出前一丁……

是蜜味加雞尾腸

好似無文宣講緊急法下保險無得賠, 應該都講埋咩保險
香港咁多人捱生捱死俾保險佬

有咩事原來無得賠, 有數都得計, 係愛國重要定荷包重要
肯定大把人聲援撤緊急法

一直都有講但係無乜人理 相信香港人最多只係買人壽同危疾 所以無人理
d車主可能又真係諗住唔出去就無事

我無網銀

仲有公司幫你買嗰份勞工保，返工期間有咩事包唔包都冇咩人講

點生存

食家

唔洗, v唔v都無用，微信有人面識別，你用嚟買支豉油都捉到你

閃先去食天使飯

沈門師兄弟大家一齊集思廣益，幫手研究下《緊急法》對經濟既影響，等師父做節目（文宣）既時候有野講：

1. 係而家使用《緊急法》但唔宣佈「緊急狀態」既情況下，有乜野保險會入左「不保」，有乜野影響？
2. 《緊急法》241條 2(f)同（k) 7婆係有權沒收任何人財產，大家覺得市場會點解讀，外資同在港既支黑錢，下一步會有乜行動？

仲有一條可以討論o下
今日有單新聞葉國謙話唔排除禁網
外資會有咩行動

行會班撚屌可能討論過，放下風試下社會有乜反應，佢地想慢煮減少社會影響，連登仔幫手大火爆炒，等外資同支那黑錢加入攪炒陣營

應該咁講
而家仲未禁只係因為肛交所仲未收購到倫交所
又或者仲未搵到其他春袋黎幫香港去春袋化前
都唔會禁網, 戒嚴
但一比佢地搵到之後肯定會軍管

其實好似港交所收購倫交所收最後效期在10月9日，睇之前報導倫交所要求提高收購價比現價增加2成，加上英國或美國監官當局應該都否決，尤其是香港現况就是最好例子……

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

388應該點都會死都出夠筆錢o既
問題係英國會唔會忽然奶共

佢賣新彊人器官都會嘔條數出黎

意大利政府好似有倫交所股權，之前睇新聞報導意大利政府都委任投行阻止收購行動……

HOCC都進化了

亞投行禁個制借出黎

根本全球反共好快到，香港只係做左第一線，但要中共死一定要佢經濟崩潰先得，而家就係大好機會

屌又亂拉幾個街坊
仆街狗

準呀！

皇天擊殺

電光火石之間

決定逃走

Re-tw先

Re左 hocc幫手助攻

有咩就推晒比狗得啦
佢蒙面

就咁爆開班保安衝入商場打人
個商場好似係四叔

日日新鮮獲獲甘，黑狗日日都有犯法野，仲講咩割蓆呀

揸警車撞人咩料

如果3人以上就係非法集結
咁耍太極算唔算做非法集結

wfc
睇結餘 過數 拎錢 完

唔係置富咩

有棍嘅

唔知點解覺得美股近排好恐怖
AAPL 好有牛三感覺

屯門

先個頂出哂啦

侵被叮走，mike pence都會齊齊叮走

軍政府可以任意進入私人地方搜捕任何人，中環好多私竇

算唔算接近崩潰邊緣？

葵芳高汁文宣

喺到原地轉做乜撚

單車中頭一刻

再嚟，開始忍唔住啦！

[突發] NBA總裁: Morey無錯！

睇黎有人做嘢

下次就成部洗衣機掟落黎架啦，睇路呀

[真核彈]今次美軍仲忍到？

支那人真係

因應反蒙面法 海洋公園哈佬喂免費提供卸妝紙巾

[NBA]weibo成萬個正皮話支持911襲擊喎

10月8日05:00 狗鐵服務通告

8點停，想行宵禁但又唔敢講出口，唯有停鐵勝利後第一間要清算既公司

國際商業銀行倒閉新聞 (重溫)

cfu 早晨\|/\|/\|/

敢做唔敢認
當全世界白痴

支國人民族意識係極強
加上大部分人/打手又鳩
釀成大禍唔出奇

【Now新聞台】港交所稱不繼續進行倫敦交易所的收購。

由鳩班痴線佬connect 美帝平民

日日都有新野助攻

亞投行無錢借呀？

係咪師父做左野

\｜/
師父早晨

\|/ 早晨咁多位

師傅
李小加我小得你少

connect埋NBA, 點解可以咁撚勁

House foreign affairs

Cctvb 同AASTOCKS 有報

自取其辱

有撚現金，支共都窄窄地，諗住垃圾股票換，白撚痴嘅

呢一波冥幣穿7.2, 11月

香港去春袋化冇咗，咪睇支共港共捱得幾耐? 而家係鬥磨睇，唔會剎車，睇邊個死

人地美帝NASDAQ都失敗
何況呢間垃圾

It we burn, u burn with us

早晨

無腦，遲早出事
仲話貿易談判

嘩，長龍呀

準備撥火廢老打交

正呀

走去觀察吓，好多拎存摺，肯定係將錢大部份由戶口提走

李寧中止同火箭隊合作……

港女咩事，咁都升?

又綠燈

讓領導先走

789

扯到行一行 國家隊全面進場? 踢足90分鐘會唔會好似三杉淳咁猝死?

師傅

\|/

師傅 早晨\|/

\|/
黑警死全家

柒婆endorsed前線只會對某商店出手，唔會無差別攻擊

Citibank 9:30先開工，9:15分已經批咗5,6個，等開戶口

呢80億買左成100點 究竟係發生D咩事 大戶聯手借運拓市

屌，成蝗咩玩法？

戒嚴都升, 痴撚線

行禁蒙面法，個市仲升，係發生咩事?

上網預約左搞
但係上網預約得tst nk 中環 灣仔分行搞

樓寶先爆

睇嚟倫交所暗底叫港共交所收皮，唔使嘥時間

Ship is sinking

睇你托得幾耐

外賣仔同百威
港股染紅，可能似cfu講好淡都係中資揸fit

X2

學師父話彈高沽

師傅早晨\|/

Citi或成最大贏家

不作死，不會死

蝗同恐怖分子早就connected
有咩禁出奇

即日專欄：球員球證難服眾

10月4日，香港度過了黑暗的一夜；10月5日，卻是天朗氣清，稍見平靜，也許是預示黑暗之後，總會見到曙光，問題是時間吧；從黑暗中等待的黎明，卻原來只是10月6日午夜前暴風雨的前夕，動盪不安的3日4夜，感覺何其漫長。

陽光普照，風和日麗的一天，店舖、超市、地鐵統統關閉，猶如太陽下的死城。當日怕交通擠塞，要過海，結果用上最傳統的交通工具；巴士再轉渡海小輪，巴士站大排長龍，碼頭候船室人頭湧湧。時光倒流回到上世紀七十年代，短短不足10分鐘的船程，懶理手機，望望四周，維港兩旁的香港，仍然太美了。此時此景，沒有惋惜，只有期盼。

禁蒙面法是否有助解決當前香港局勢，利好市場氣氛？筆者不敢認同。一方面，對國際投資者而言，六七暴動後再啟動緊急法，此可一亦可再，外界只會相信，緊急法賦予的至高無尚權力，只會是更嚴苛法例實行的揭序。外界以外國早有例子為由，用作為推行禁蒙面法的最大理據，但簡單問，外國有，就是香港要有嗎？同樣，外國有很多值得推崇的東西，香港卻一直沒有。緊急法的運用，涉及的制衡，這亦都是外界其中一個關注點。

如果凡事要到最壞，才會見好的話，筆者反而認為，倒不如一去去到底，實施宵禁或戒嚴，這對示威暴力活動更具阻嚇吧，畢竟，罰款二萬五及判監一年的罰則，最高判刑比已實施6年、每年仍有近3,800宗以身試法的「限奶令」下最高罰款50萬元和監禁兩年的阻嚇作用，更輕得令人難以理解。至於影響投資市場之說，算了吧，香港其實已經衰無可衰，倒不如背城借一，盡快讓社會秩序復元。

筆者無意扮中立，弄騎牆。任何暴力、任意破壞、影響他人的行為既不值得鼓勵、更不應該維護，因為表達訴求要理性，理性及策略才會有支持及獲認同，本質上現時行為是有違這種原則。可是，政府幾個月來處理的策略，希望事件wait out，原意背後，執行策略是錯得很。

一方面，事情拖得愈耐，外界訴求更多，尤其是五大訴求之外，涉及的持續警暴問題。實話實說，近月市民的不滿聲音，正正就是警暴，君不見，太古城及中環中午的示威，中產對警方何止是不滿，而是憤怒。警隊維持治安是天經地義，但媒體發達，資訊又多，警察施以過分武力，鏡頭及影片可見。問題來了，面對一個合理懷疑的個案，警方一直予外界採取自圓其說，甚至借以還擊的口徑，令民憤火上加油。

公平而言，一眾外界的質疑個案中，警方未必一定全部有錯，惟質疑與解說的背後，卻很大程度上令形象欠佳的警隊，既是球員又是球證，試問這又怎可以服眾呢？

原文:
圖片: am730
===================================
想了解我更多的投資心得及個人動向，請立即讚好我的專頁 胡孟青專頁

青jer字字鏗鏘

火箭係搵最多中國人錢既NBA隊之一
究竟係咪美帝特登開新戰線

肥婆菁正一垃圾講估婆，你估支共唔想戒嚴咩，問題係戒幾耐吖嘛？ 玩爛香港容乜易，爛完再起唔係話得就得，1949年前上海繁榮程度唔輸現時香港，支共搞彎之後，直到目前搞乜柒自貿區、仍然搞唔起，得嘅話支共早就搞幫香港去春袋化喇，香港冧深圳就會跟住冧，我話嘅

肥青條傻閪
醒嘅就唔會俾師傅屌啦

禁緊啦 d站都冇撚人整 維修借口黎架姐

宵禁冇用，根本多數12:00前散水多，只會搞死商家佬，宵禁咪日頭搞之嘛，而家冇宵禁大把人9:00pm前返咗屋企唔出去喇，最好佢做㖭，地產佬啲樓點賣？

大撚膽

黨鐵幫政府手宵禁啦，冇地鐵一定少好多人o係街
甚至政府要求都唔出奇

問咗Citibank，張票啲錢一到戶口就可以升級，同申請去台灣Citibank 開戶口，要飛過去辦手續，冇問題，約咗咪飛去幾日

升佢老母

冇錢, 唯有開onshore

港共屎忽諗嘢，以為用緊急法開咗幪面法就平靜，抗爭邊個話一定要上街，我準備兩球左右港幣兌美元走出香港唔返嚟，你咬我撚食呀，本地非必要唔消費，得閒就投訴，總之而家啲錢一離開香港銀行體系唔會再返轉頭

沈門一直諗緊點樣每晚唔出街消費

777 做到

樓1樓2跌到仆街就知，香港啲商場好快仆直

樓寶反彈浪完

呢幾日6點/8點收黨鐵, 實際上係半宵禁

而家根本好很商場鋪頭都早收啦!
柒婆已玩爛埋民生

可能等人慣左再搵日整場大龍鳳先出宵禁易受落

算係直線抽擊狗隻，但有帶頭盔講示威者暴力，起碼好過撐警

打工嘅想佢宵禁㖭，最好8:00pm，夠鐘要即走，冇得無償OT，德政嚟，成個香港食店夜店7仔各樣全部收工，返夜嘅唔使返，最好即時宵禁，唔做正契弟

快d宵禁+1
班黑d夜場
想睇倒戈
仲有夜校 其他夜間市場野
真係想睇到時點繼續托市

所哥都識5毛

成撚日做埋啲柒嘢助攻，淋病真係好撚想end game reset

旅客冇地鐵又趕客

博班中小企出黎, 一齊屌示威者!
好多朋友都話, 咁樣半宵禁, 已經令佢地D 生意好難搞

佢地班on9可能真係咁諗
但歷史上包都冇得食既時候
除左支那之外 係唔會人食人而係做9政權

沈門係政府最忠實擁躉，支持以《緊急法》為由，行駛外匯管制、提款法、宵禁、鎖網、充公企業及個人財產，唔做正契弟

支持！

呢排個市日升日跌

似足家樂仔單跳?

258-262

屌屌下食煙咪仆街

等減價促銷

黨鐵最好周不時停駛
一個二個去迫巴士返工，日日彈性上班時間

而家既香港玩宵禁，期待期待

要去都去曼谷玩啦，香港冇玩幾年了

8pm黨鐵由狗狗接管，用黎運狗。一定要鎖出口。

青姐

跪求contact

670發生咩事?

趁依家好走

年輕時我要讀夜校O Cert，返夜7放10，一星期4晚，返到屋企11:00，宵禁連學都唔使返

TST終含唔多人排隊，不過閪亞就廿幾人

波叔今早又重申基本法112條保障資金自由進出，唔會實施外匯管制，記得先。順手幫政府解釋埋，財政司司長個人言論不代表政府立場

閪亞將會有可能最早摺埋嘅港資銀行，落重注支境，冇得還輸撚哂

早幾年讀part time degree
一星期返2/3日 1830-2130 放學先食晚飯
如果宵禁就開心死

上半年已經大額撥備同增資左閪亞中國一次，師父的沈判必如閃電般降臨

俾咗學費要求學校退款，叫佢搵港共賠

話撚之佢講乜，準備走錢台灣

球王

喂喂！it9做美國果邊嘢，要夜晚開工。

一宵禁真係多得佢唔小

「做美國嘢，仲唔係漢奸？禁鳩你就啱喇」

痕身普通戶口都幾十人排，高級戶口十個到
匯loan 睇落都有廿個
昇剪渣兜都十幾人
Citi 就十件以內

中環有好多甲級寫字樓同五星酒店，清潔係通宵做

可能玩之前傳既學生/未成年宵禁
再同你9up保護佢地

最子兄

呢場戰爭我最驚第一個比暗殺其實係admins.

屌你開撚埋Lihk World, 真係connect the world.

樓王球王

青jer後生果陣堅好J

對比契家佬, 青jer is清泉

香港老闆 : 冇mtr都要返工

馬夫都撈埋

條撚樣唔出聲, 唔做野已經係幫手

屌你老母誠哥一派10 億屌打啲牌照費啦

師父\|/

揸住2球換咩貨幣好
驚唔驚美金遲d會跌其實

以港幣計1%上落，我係美元+台幣，已兌換咗超過10幾皮美元，

［一人少少搞掂佢］灣仔十素人闖區選 眾籌經費 仲差十皮 今日1800截止

仲差5皮野
沈門有閒錢既話不如幫吓佢哋

竟然係台紙
有銀行做tt rate?

大貓staff rate好柒
又做左定期12月先到
好難搞

沈門信眾身體力行，講得出做得到，資金我撒先

去台灣開citi 戶口真係冇諗過呢招，都係開citi gold嗎？

台幣換多少，有乜事走佬過去使用，Citi有得換，美金為主

大學下午無堂
睇黎宵禁係真

要Citigold,可以揀邊個離岸，台灣有

以為得美國同新加坡，咁可以去台灣搞

今朝問，唔排除佢錯，citi staff好忙

開大貓expat都得㗎其實，你有錢喺佢喥

一講到錢，大家口裡說不，提款的手卻很誠實。散戶就話排隊，唔知大孖沙果d匯出有幾多，下個月睇下外匯儲備同存款條數就見真章

對唔字大佬，知錯啦，以後唔講

條數肯撚定嚇撚死，lm睇大巴大巴車鳩吹水波

不再公佈相關數字=唔流出

咁走資走得仲急

理撚得佢，我幾日後走多兩球出去，港共有本事咪外匯管制，包佢真暴動

學生冇得走佬
又冇錢

過去讀書或技術移民，要做實做到，決心嘅啫，睇吓人哋要乜嘢工種，咪去做嗰啲

我讀會計
會計師移唔移到民

唔清楚，我只睇過投資移民，每個國家要嘅工種行業人材唔同，分數唔一樣，要睇番佢移民要求，澳洲紐西蘭好似整水喉好高分，護士好似都係

大肚婆都拉

開CS international擺美金，唔怕嘅咪照開Firstrade, 我都7皮幾美金喺FT, 驚hacker不如驚港共支共，一就兌晒美元擺屋企夾萬

VPN is must

好出奇

Firstrade門檻最低，幾日攪掂可以電匯美金過去，係最近有hacker嗰鑊佢話係測試，資金冇嘢，本嚟CS int有Debit card 提款好啲，免手續費，但據報而家唔再批比香港客，兼有機會踢返去CS HK, 咁搞咁多嘢冇用，而且門檻係25000usd, FT 10000已經有電滙費25蚊補貼，大家都係SPIC保障500K美金。 所以續咗BNO都冇搞CS int, FT 特衰就得

想移去邊先
歐美好難同啲鬼佬爭飯食喎

孽瘤
妹妹有邊次聽呢條傻閪話

陳同佳條女夠廿歲大肚啦

總之開咗緊急法，錢留喺香港銀行體系風險極高，除非你嗰啲係可以損失嘅錢，否則唔將全部錢離開香港銀行體系，都要將其中部份撤走，慎防支共港共財政惡化，向市民開刀

阿根廷有辦睇

Firstrade點計風險低過擺香港，由其支銀，我都話就算唔資金管制，支銀睇到你有多少錢隨時打你主意，港共一句暴徒沒收你銀行嘅錢都得，支銀實配合嘅

法庭而家係冇撚用嘅

絕對同意當支港共走到上絕路，會幫銀行存戶「強制結匯」，到時美金佢拎走俾自己著草用，淨底一堆廢左既金元券俾大家。lee班友就係做野太著跡，每行一步就俾人估到佢下一步想做乜

呢個非法整權。他日倒台逐個審判，我深信一定睇到，要外國推動人權法，到時佢哋想走佬都唔得

行會成員：不排除用《緊急法》禁互聯網

休班警兩度店舖偷竊 控方主動撤銷控罪 官再讚出色警判有條件釋放

香港嘅法官係狗官，歸晒邊，唔係就有痛腳比支共揸住，根本不可信

如果去澳洲就好難, 技術移民, accountant 收好高分

無汁葉唔洗諗用會計移民

杜浩成google下好精彩

冇台灣地址同唔係台灣佬唔知得唔得? 當然有生意喺嗰邊就應該得，我諗佢本地銀行都得

可以過幾日真正搵citi經理問埋

琴晚話upload 段voice message 有關於黑警比法官reject攞warrant，段message 係group 入面流傳。

而家要抽到個好官仲難過打機抽指定UR

777成交

涉密室虐打長者3警不被控酷刑罪！僅被落案串謀傷人今提堂

司法獨立冇埋，港共4個月內搞到香港衰過新加坡，淨低就係聯系匯率，冇撚埋都差唔多冧檔

逃學威龍打犯
打到爆缸, 然後係三個人集體毆鬥

應該可以參考中共下既上海咁倒退
但我睇最近都仆晒街既極權坡唔會係香港繼承者

又攬炒殺埋司法
但其實中共想殺香港司法獨立好耐
可能係專登令d人唔再信香港司法系統
之後可能會吹風叫人攻擊法庭
然後關閉晒d法庭 再借法庭唔開黎做藉口無限拘留
垃圾劇本

支共四中全會就開，睇會前會後動態，王歧山潛撚咗水，一般支共權鬥會先剪咗對手嘅左右手先，睇吓習狗點宣傳，之前大講鬥爭，團結，睇吓會後點

雖然有d天馬行空
但今個星期貿易談判反枱香港又繼續搞唔掂仲要人權法過左既話
四中全會隨時習帝冇啦啦玩萬國宣戰書

傳「民政內政部門」人員上門查身分證 民政事務總署澄清不實 (15:05)

就有手機即時通訊軟件流傳信息，有自稱「民政或內政部門」人員手持信件上門，要求確認市民持有有效身分證明文件，以預備即將舉行的選舉，民政事務總署澄清，有關信息並非事實。
同樣信息今年7月亦曾流傳，民政總署當時已澄清並非事實。
民政總署表示，署方在一般情況下，不會致電或以書面形式要求市民提供個人資料。民政總署的查詢熱線電話號碼2835 2500，以中央電話系統操作，署方來電不會顯示電話號碼。市民如有疑問，應與民政總署職員核實，或向警方反詐騙協調中心24小時「防騙易18222」熱線查詢。

from 明報

只要真有其事
廢老被投票既發生機會就極高
反正會中呢d騙案既都係廢老

［突發！］中國正式Ban左NBA

精彩, 呢d時候冇啦啦咁樣助攻
唔係美帝神劇本就係天意

痴咗線
定係鬼國有自己人助攻

單野似係有幕後人推佢去講 做得GM又咁多支那生意點會唔知呢D敏感野一講就連環大爆炸

保險業聯會：《緊急法》不會令保單失效

既然佢都咁講，即係鼓勵大家多D做義工裝下修
聽公海講中資行都係用同一間保險, 一於試下個莊睇佢頂到幾多鋪

Donald Trump : 希望「香港」再有大型和平遊行, 有大量市民參與

但已經冇機會做到大型和平遊行

要有計劃同決心
唔係唔得既

唔係話割蓆, 但點都會有一班人fullgear 出場, 跟住比狗鳩咬完就上連登帶風向話冇畫面乜乜乜

最on9既係會話尻行左一日比d 掌聲比自己
呢班唔係25仔就真係蠢

民研：林鄭月娥最新評分22.3分 鄭若驊14.7分
香港電台-港聞

香港民意研究所就市民對特首訂立《禁止蒙面規例》的調查發現，68%被訪者反對有關規例，支持的有30%。
香港民意研究計劃過去一星期成功訪問1000名香港市民，結果亦發現，特首林鄭月娥的評分是22.3分，支持率淨值是負65個百分點，全部是她上任以來，以及歷史新低。
研究又發現，政務司司長張建宗評分是31.8分、財政司司長陳茂波有26.9分、律政司司長鄭若驊14.7分，3名司長的評分全部都錄得上任以來新低，當中鄭若驊支持率淨值負69個百分點，比林鄭月娥更低。
問責局長方面，支持率最高的3人分別是食物及衞生局局長陳肇始、環境局局長黃錦星、商務及經濟發展局局長邱騰華；至於最低的3人分別是政制及內地事務局局長聶德權、運輸及房屋局局長陳帆、民政事務局局長劉江華，當中劉江華的支持率淨值最低，只有負43個百分點。

Yahoo 新聞下面有人留言話: 其實分數也不錯了有95.7分 已接近滿分100(4人總和)

果然要第一 低過689 689提子啦今次

又要講返之前講嘅野，民陣加泛民吹雞，加十個八個頭面人物，一班隊頭，一班押尾，講明絕對和理非，最多只帶口罩，不帶裝備，泛民一班人直到遊行市民行完先散，仲有開記者會，民陣泛民自組糾察隊，當日唔會有人破壞任何設施，警告黨鐵唔好封站

原來樓一穿過5蚊

要睇係咪香港註冊登記領牌之類，如果公司香港註冊登記領牌就要受港共監管，名唔係問題，如果資金管制，就算買得走股票嚿錢出唔到香港，到時要靠黑市

再嚴重係轉入本地銀行強行兌換為港幣，官價，但肯定有黑市係1美元兌10港元

咁寧願真離岸嘅好過，起碼啲錢去邊都得

nordvpn號稱巴拿馬駐冊註冊公司，可以no logging，唔使睇美國政府台戲，相同原因

NordVPN Location: Panamá Province, Panama
Why hide the real location and why Panama in particular? The answer is related to legal jurisdiction. A VPN service provider wants the laws under which it operates to be VPN-friendly. Firstly, Panama does not have any data retention laws, meaning NordVPN is not obliged to log your VPN usage data or online activity. Consequently, when it comes to NordVPN logging your data, they only keep information that is not personally identifiable and simply necessary for the VPN to function. Secondly, Panama is not one of the 14 Eyes countries, and is therefore not part of the extensive intelligence-sharing framework of these countries. Therefore, we can most likely call the NordVPN privacy promise a good, trustworthy one.

唔做野果三個最高分

慘過你, 大撚把

係咪可以share

佢限device唔限login，可以同朋友share，唔過6部device同一時間連接咪得

如果家用居多，可以喺router/nas用vpn client連接nordvpn server，之後全家device通過呢部上網都係當一部device，我喺nas連接，其他iPad 、PC用瀏覽器通過http proxy轉去VPN，nas長期連接嘅

腦魔

共150萬港幣以上就得，keep住個數

少做少錯 唔做唔使錯 定律來

冇咁講喎，係嘅咪提去做expat

講到出口了

唔肯定㗎，等過兩日去完先知，唔啱就去番大貓做expat，如果唔係唔想益坡佬,星展可能仲快

We good now china?

唔洗半年，不過開戶要等填form後一個月後
us side call返你，完成埋個手續

但幾多個真係會告得入

行得緊急法
唔會剩係朦面咁簡單
禁網，無理凍結戶口，強制結匯一定會做
唔使懷疑

黨鐵只會聽命於政府
站內設施冇任何破壞都可以封站

ATM 仲係好多人排隊

不過388唔收購倫交所有咩原因
照計支共應該等住同香港去春袋化
如果唔收購的話咁會搵邊個地方走資？

我見到女都好想屌

人哋唔賣佢冇辦法喎，唔通叫街坊軍攻打英國咩？

一係天價，3000億美金，實賣，佢又冇cash，講條毛

晏就atm已經無錢

自己唔夠錢買都冇理由逼人賣架咪放棄囉

一定係師父既神秘力量

央視停播NBA 中國網友：「頂多不看正版，NBA 一毛錢都拿不到」

睇#8，究竟有冇人可以短時間內做到

仲諗住個劇本會係388點都籌夠
但英國照ban
不過黎緊又唔知搞咩動作呢吓真

應該成事

師父好野

如果冇人破壞，黨鐵冇借口封站，就算封站都唔會全封，只要港島九龍有一個站互通，就聚到人，和理非遊行就係要湊人數壯大聲勢，大家能夠互相知道，支持依個運動嘅人數

玩完whatsapp 玩其他
大家記得做熱心市民，舉報罪案

中銀件事發現好多BUG
差佬應該大規模玩緊臥底
一定搞到封站

籌佢條毛咩，一路諗住交換股票嚟呃鳩人，懵嘅都睇到開始支那隻國進民退，大政府小市場，中環價值認錢唔認人變成認黨唔認錢，咁嘅市場玩唔到落去嘅，最終演變成另類A股嘅啫

一搞肯定唔止200萬人，政府邊夠膽呀

當日講明和理非，我相信武勇同衝衝子唔會攪事，如果攪事比人打都與人無尢

難啲，第一，佢哋係睇優酷billi果類嘅，一插呢啲拉人封號，第二，佢哋都係做違法嘢，會驚你

玩WeChat,班廢老啱哂

去春袋化失敗，想用大絕戒嚴都唔得，咪鬥磨睇佢點發債集資，再搞幾搞又降評級，半年到9個月review，經濟下滑甚至衰退，失業人數一多隨時嚟料

今日黨鐵有心搞全港交通大混亂，搞到屋企人港豬派不停咁屌。到底返工對港人既魔力有幾大

未到無飯食，大部分人都係會置身事外

期待強國企業點樣還境外美金債

其實香港人太習慣搭黨鐵
有搭開巴士就會知同搭黨鐵唔差得幾遠

黨鐵衰左咁多獲都仲未慣

睇地方㗎咋
我住擊天半島番IFC唔通走去塞車咩

想將交通混亂轉移比示威者？ 政府真係好撚離地

雖然唔係我地出力，但388收購失敗是在金融戰挫敗敵人既首次勝利，值得開心，提升士氣

後生OL

收購果陣港交所要公開好多資料.
當中應該有一堆資料係唔想俾人知.
公開哂後, 跟住過唔到英國監管機構果關(唔使睇, 100%監管機構唔會俾呢單交易過到).
賠了夫人又折兵, 不如依家收手好過. 將重心放回倫滬通上.

咁做咩都會有人屌既 btw出ol圖未

仲要樣衰
想一巴煎落去

保鐵過海？不了

A股前排放寬境外投資者限制，但有入冇出，佢啲乜柒通全部廢嘅，同自貿區一個撚樣，根本唔會有效果，引唔到外匯入去有條毛用，鬼都知一轉返美金就麻煩多多，呢啲金融市場搞撚得起就怪

西隧巴士

住得呢到番得IFC多數都有架車啦仲使搭公共交通

華生

試過西隧塞車 都係黨鐵好

盜睇都要睇NBA，講出黎唔羞恥嗰下好野，真係人無恥則無敵

突破盲腸

各位，幫手散上Tweet
@NBA
或者各大民主黨黨鞭，有勞

"...看個球提供穩定流暢的盜版NBA賽事直播..."
大佬呀，有啲骨氣好無呀

支國：骨氣？咩黎架？

已post

屌鳩佢吖，面仔張圖俾撚咗啲藍屍開fan page嘅
唔撚驚面仔祝福佢哋

未屎過

藍毛毛

開po召喚麵爺啦

黨鐵不了

麵仔圖都夠膽偷 肯定未試過比人祝福

Re-tw ed

標普是咪on9
傳說中嘅華爾街賣國賊

黨鐵都痴痴地線
抵人地拆你個站

真係on9自己挑釁架wor
真係想淋火水到出老解攬炒？

標普做左咩

頭先睇85
維持香港AA+評級
話無事

單眼佬都唔會咁鳩啦...
真係當全世界係傻?

人民日報：為暴徒“護航”，蘋果公司想清楚了嗎？

真叻仔，火頭唔夠多，想拉埋AAPL落水

義和團

係咪覺得所有大公司都好似Tesla google 咁奶共
要佢地歸晒邊
點解可以咁霸道

佢地真心覺得”終國強大了”
所以周圍吠
覺得所有人要聽佢支笛
同口交部一撚樣

沈門早排先講，果然有人咁做

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

連登>公海>連登

搞apple

APPLE係咪未係佢地到走?
如果係走既話會幾多人失業

認真都講左幾年
但係香港人最叻係講完當做左

暗示緊談判未開始便已破裂？

有人影埋popo係關咗站mtr入面

緊隨黨路線，有14億人撐腰

大把人知係港豬唔知，一味話返工返工返工

下集
一定係示威者喬裝警啦 !

軍政府自編自導自演，大家一定要廣傳，分分鐘爆銀行、爆交通燈、放火燒鋪等行動有份帶頭策劃！

Apple聲稱500萬個職位
Apple話要走 又會好似+x哥咁 不要讓apple跑掉

[深夜突發] 美國國務院宣佈禁止中共官員入境

TRADE WAR呢

【大師睇市】或借中美貿談反彈
10月08日(二) 12:28

訊匯證券行政總裁指沈振盈表示，港股現時有「無形之手」托市，暫時會於26,000點水平上落。不過，如中美貿談本周有好消息，恒指或可借勢彈上26,800點。
不過大師提醒，這次反彈只是技術性反彈，不要重倉；如投資者想做淡，預計要等一個多星期後，待港股轉角才作部署，現時不要過急去開淡倉。
－－－－－－

大灣大灣

人權牌正式開打……

7.1624 而家係估計冥幣幾時去到7.4,7.2估計11月就到，去到7.4之後如果頂唔住就快速落8,之後一瀉千里，有時間將自己存款脫離香港金融體系，到時會大幅貶值或甩鈎，已經無人可以阻止趨勢

支共港共最後瘋狂時間，之後就會清算呢班冚家剷。

呢個係可開設offshore銀行戶口嘅表

家貧

CS int或FT之類外國證券行，風險點都細過港共支共嘅銀行體系，暫時仲有時間，冥幣頂唔住就冇人可以預測係點

Cfu 早晨

鎂現金保平安

\｜/cfu

最簡單方式，我都有鎂現金

走難神器

塞哂係月餅盒

本嚟想測試市面鎂供應，點知未開門，唯有晏啲先

[台灣手足] 雞扒妹示範舉報香港警察Line 篤灰熱線！

台灣人隔岸都做，香港人冇理由唔做

緊張

做左

仲未整返本bno

想問下係咪逢親星期一係假期，cfu星期日都唔會出五行？

師父聖旨到，收到

香港本身的政治事件，發展至今日，基本上已走上不歸路。對立局面難以和解，長此下去，經濟亦已陷入困局。一介草民，既然未能改變現實，就只能積極地面對現實。近期社會上不斷有些不負責的傳聞，又話銀行擠提，又話大鱷要狙擊港元，諸如此類。

面對此等環境，香港人如何自保？首先，大家要明白處於現在的政治氛圍下，不實虛假的傳聞，經多番分享之後，也會令人相信，因為人人也成了驚弓之鳥。要面對及自保，就只能靠自己作出適當的資產配置，從而立於不敗之地。猶幸去年起筆者一直叫大家手持現金及黃金，不要貪收息，不要作風險投資，此刻自能進可攻、退可守。
至於市傳大鱷會狙擊聯匯，大家擔心港元大幅貶值。其實以現時香港的外匯儲備實力，絕對應付有餘。20至30%的黃金持倉，已足夠作對沖。但有人在網上大鑼大鼓煽動市民將港元轉美元，這才是最高風險的做法。美匯處於10年高位、特朗普又鼓吹弱美元政策、美國債務問題嚴重，老實說，港元風險在於與美元掛鈎。

筆者不擔心金管局未能捍衞聯匯，反而最擔心是被美元拖累港元大幅貶值。大家若因近期傳聞而憂心，要買保險也不應轉美元，反而應該考慮趁低將現金分散於不同的外幣，如英鎊、加元、澳元及人民幣。

牙琦

師父叫人唔好換鎂，弟子明白了

關鍵時刻絕不含糊

師父開地圖炮? 為左人仔祝福埋加澳英
但係唯獨冇歐元 明明歐洲都柒柒地

[member］傳美白宮上周開會商討限制退休基金投資中國 限制指數納中資股份 [/member]

師父話 索羅斯我都未驚過

索羅斯我都唔驚，但我驚師父

我地果架鎂船遠離左師父架人仔船
等睇100年後鎂崩盤果陣師父打丁

沈判世界

仲要叫人買人仔

佢老人家專登寫俾我地睇，為左拯救我地脫離危險

唔走佬要喺香港生活，冇事嘅話鎂兌返港幣跌晒1%，唔明有乜風險？佢自己講聯匯好穩冇問題，如果走佬去澳洲就話揀澳元啫，去吓旅行冇理由換佢做保險，不如入日元，起碼旅遊次數多過澳洲

師父再次吹雞，大家入冥幣保平，趁平入，遲啲貴番

搞測試美元兌換，每次5舊一千二千咁兌，原来已兌咗超過10皮嘢港幣

師父成日打丁話英國皇唔撚識野 唔明點解佢個節目咁多人聽

喂大佬 梗係要跟到實啦 唔係點趨吉避凶呀

如果經常去日本旅行我覺得冇所謂，平就入多少，擺喺度去旅行咪用

樓王, 想問下而家你地係邊到兌美元?

早兩日ATM冇錢撳，就算急用我都唔驚，咪拎幾張鎂兌番港幣之嘛，蝕多少差價咁大把，進一步諗如果真擠提嘅話，限制提款，擺popo去銀行見人就郁，保證popo狗官有鎂換先，咁你喺銀行嘅錢眼白白睇住貶值，黑市1：10，不可不防

港共支共要以最壞嘅設想去制定保障自己方案

Western Union, 因為近屋企

又上返258

只要一限制提款，限制兌換外幣，限制資金自由，聯匯就廢咗，黑市就會出現，兌部份鎂，日元，台幣及早分散風險，港幣短期唔會有問題，長期落嚟唔樂觀，以現時社會情況嚟睇

咁呢個社會一定有呢d人殿後比我地走先，多謝佢地啦

經濟學ABC：

只要貨幣有管制，無論限提限轉賬限兌外幣限自自由進出，就會出現黑市兌換，呢個先係市場價，反映真正供求關係，就算係前蘇聯，79年前支境一樣會出現黑市兌換，唔使懷疑

是但一樣香港出現，就係聯匯冧檔

全力托但依個位派貨又唔似

痴撚線

仲有時間嘅，不過係時候要做定嘢，唔係講笑，冥幣冧檔港幣玩撚完，啲柒頭會用冥幣兌走香港鎂，香港創做鎂能力開始衰退，冇鎂嘅港幣，同冥幣一樣廢紙欠條嚟

2019-02-15
上訴庭法官潘兆初快將接任高等法院首席法官，目前正等候政府品格審查程序，司法機構最快今年3月公布。潘兆初處理過多宗社會廣泛關注的爭議案件，包括曾就佔領行動頒布臨時禁制令，以及參與律政司在「雙學三子」黃之鋒、羅冠聰及周永康重奪公民廣場案的刑期覆核，令他們由被判處社會服務令及緩刑改為即時入獄6至8個月，其後上訴到終審法院才維持原判

當你一見到邊個官審就知結果係咩 仲算唔算有法治呢

D人連法治係咩都未明
唔識守點會有

灌籃高手作者 被支那人指參與港獨

又擴大戰線
認真四中全會後習豬頭出萬國宣戰書我都唔會驚訝

最近睇到篇評論英國強制休會jr順道拎番梁遊終審上訴案比指出香港個官睇法過度狹窄，淨係針著法律條文而冇從整個制度去諗，不過佢咁講我又唔熟，但有人咁講我咁聽

終於等到樓1穿5蚊啦

唔似好事...

香港整個陪審團比你但同原意又唔撚用就話香港有法治

2019年2月既新聞話佢"快將接任高等法院首席法官，目前正等候政府品格審查程序，司法機構最快今年3月公布"
佢到今日都仲其中一位上訴庭法官，咁算唔算vetting 唔得?

油王

櫃員機比我拎哂美金 聽日繼續

79年後，以至而家都有

大貓表示

師父一早點出未來部署兩大要點：
1. 唔好買鎂，寧願買人仔，鎊，加紙
2. 人民兌美低於7.1 可入市

乜都清楚哂la

ok

5月22號任命左高等法院首席法官啦

行政長官林鄭月娥今日（22日）宣布，接納司法人員推薦委員會兩項任命推薦，包括：岑耀信勳爵為終審法院其他普通法適用地區非常任法官，以及高等法院上訴法庭法官潘兆初法官為高等法院首席法官。在立法會同意後，行政長官將根據《基本法》第八十八條作出任命。

其實窮撚點算FG得十萬八萬
我本身諗住先賺返十零萬去澳洲學廚

好想奶

好撚淫

唔知以為係日本仔跪地求班支那睇佢地漫畫

有無高手可以解釋吓?
真係有得fight?

拎

樣太膠
5000過夜算比多

要英國肯做先得，好早我諗過，憑常識計支共冇權承繼清朝嘅條約，因為支共未出世，而中華民國（台灣）係承繼清朝合約嘅合法政權，現時仍然存在，根本當年就唔需要搵支共傾，冇佢嘅事，既然支共承繼咗清朝嘅條約，同樣要承繼清朝嘅債務，所以美帝嗰一萬億美元債務係合理不過

姐係去求英癸議員?

過夜差唔多

上到議會通過聲明有效先得，約翰遜唔得閒

《經濟通通訊社９日專訊》據外電報道，英國首相約翰遜因無協議脫歐問題面臨內閣倒戈，有５名內閣大臣可能會辭職。
約翰遜多番強調，無論能否與歐盟達成貿易協議，都會如期在１０月３１日帶領英國離開歐盟。
可能請辭的內閣包括數碼、文化、媒體及體育大臣莫麗琪（ＮｉｃｋｙＭｏｒｇａｎ）、北愛事務大臣施俊安（ＪｕｌｉａｎＳｍｉｔｈ）、司法大臣巴克蘭（ＲｏｂｅｒｔＢｕｃｋｌａｎｄ）、衛生大臣夏國賢（ＭａｔｔＨａｎｃｏｃｋ）及檢察總長郝思賢（ＧｅｏｆｆｒｅｙＣｏｘ）。
消息人士稱，如果出現硬脫歐，將有很多保守黨議員一同辭職。（ｍｎ）

條痴根猻真係害撚死

攬炒

27歲男疑遭警棍打到後腦出血 延醫6小時入屯院ICU情況嚴重

肥彭而家仲有冇say

共雪似真心奶, 佢早2個月已經banned 時代革命

正宗雪雪聲

分分鐘入面都滲透哂
之前出DIABLO 新作, do everyone have a phone?
成隻GAME 外判打包俾大陸廠做, 唔係含到雪雪聲都唔會咁樣將隻IP 掉出去

青最後個張

Popo個Line嘅篤灰acc已壽終正寢

北區唱竟然有

長實話捐農地無用 遠水救唔到近火
誠哥走左資真係唔同啲
唔洗好似新世界 恆地咁被捐地

最後嗰個先識玩，餵你食蠔

捐得嚟搞呢樣搞果樣
起得到屋嚟快都要十年八載
當真係比香港人住，依加廿歲仔都已經三張嘢，到時好彩嘅已經有能力買樓
隨時因為佢堆樓整死樓價變負資產

睇live個時班popo話個個位係公眾地方喎 所以可以沖入去拉人

一定冇做足手續入去，搞大佢啦

班撚屌想一單蓋一單，因為尋日上水果單popo襲擊黨鐵站衰左

出左解釋話執行職務wor,越講越錯

因為根本估唔入，尻up冇成本，上次譚文豪果單已經衰左

258呢個位有咩意思

256之前千升個儲貨位，唔知邊個托緊

新港城都收埋皮

中共反擊美國, 將禁止反華美國人入境中國

258之前造底個頂位
256係終極技術防線
250心理關
245前底

快啦 唔做正契弟

邊個得閒會去你個獨裁國家
死左都唔知咩事

據了解，有仍然當值的保安表示，被捕5名保安今午3時半準時上班，其後上司指示5人自行前往馬鞍山警署，相信5人是抵達警署後被捕。

個上司好仆街

有冇師兄用緊呢個post講嘅virtual bank?

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

呢個係最大疑慮, 如果開咗好多年咁唔同，有得估

難唔難開？

duka幾流吓
我都開左
樣樣野都要email講,又冇ref. num.
我唔會用

咪搞啦
仲衰過大6D p2p平台
幫襯p2p起碼最叫收過高息

易開先正常，最慘係虛擬銀行係呢幾年嘅事，雖說壓力測試同review過先發牌，但硬係小小擔心，本嚟N26我覺得穩陣，但香港佢冇營業，做假就免

香港一堆虛擬銀行牌照全部係支鬼銀行，或者係大股，冇人敢用

等你報告講講流程，有考慮開個擺小額錢

所以一直都無入錢入去

始終都係覺得實體銀行好啲
太易開到感覺上監管好寬鬆

重點

未必
唔知啲狗點同個保安上司講

恆基
誠哥
牛角集團

已經開始押注
買兩邊都中, 不過開始轉注碼落民眾

好過警察上門嘅

我聽日去citibank搞咗gold先，然後開offshore睇吓得唔得，之後先搞個虛擬銀行試試，而家仲研究緊，如果citi麻煩去星展，最多飛新加坡一次

一次奶晒兩黨同侵

Citi gold offshore acc 對我嚟講遙不可及

新加坡唔使飛去
香港開就得
但香港呢邊要擺一球港紙
嗰邊要擺35萬等值坡紙

我仲係hsbc 卓越理財嚟，好多年，必要時可開expat

等咗師傅指點好耐

呵呵!抖陰都想封埋，呢獲班支共狗真係冚球鏟鳥

支共自己申請，以為全世界要跟佢套嘢做，呢段時間忽然搞咁多花式，雜種為四中全會做勢左路線，標榜自己係毛魔接班人，壓制反對者打擊其錯誤嘅路線，支共高層唔可以承認自己路線錯誤，係要錯到底，否則對手就會推冧佢

小學雞思想，自取滅亡!
又送彈頭俾偉大嘅美軍，笑死

等睇支共會唔會又黎多次大躍進死多幾千萬人好過

聽日問咗citi先，唔對路咪唔升搬番錢大貓搞 預咗煩，再唔得搵星展

呢個仲好撚笑，都唔知真心定假膠嚟
個腦洗撚到變弱智嘅

唔係wor, 我上網見直情可以上citi 既新加坡網站比資料，新加坡citi會直接聯絡比form你申請citi gold, 唔駛飛過去都得

仲有幾日就到10月15
侵侵就會加30%關稅

今次應該要以"億"為單位計算, 保守估計要減少3億人口.
唔係的話, 中共回復唔到糧食同能源去番可以自給自足的水平, 去春袋化.
依家睇下佢哋點搞法, 某小說有"惡劣因子遺傳法", 消滅"低質"人口. 睇下中共會唔會立類似的法, 變相減少"多餘"的人

之前美國海關仲要檢獲大量來自支那的走私豬肉. 連用非洲豬瘟生化攻擊, 攬住美國豬農炒咁撚仆街的手段都用上

我樓下都自己閂哂門，8:00，得幾間食店有開

睇咗好多資料，個個說法不一，還是聽日去銀行問清楚好過

去香港個rm一定叫你開哂兩邊，利申：香港citi gold用家

我見話可以開台灣，不過要過去，唔知係咪？同埋唔知要點擺錢法？

港共唔俾你開就唔俾開

台灣我都冇問，完全冇諗過，不過如果本身係香港citi gold用戶可以開美國或新加坡，照放1.5M就可以了

聽日問，因為又話香港同外地同時要擺，咁要3球，唔夠，除非將卓越理財搬埋過嚟，咁就唔制，不如搬番球幾過去開expat，留低50鬆啲保持而家戶口就算

自給自足已經冇可能
河流土地污染哂
有毒o既o的水同泥土, 種完你食埋我o個份
同埋支共已經大規劃荒漠化緊, 因為係咁斬樹起城市
完全種唔到野

美國參議員霍利：繼續有公司向中共卑躬屈膝，蘋果會否在香港的iPhone移除美國旗emoji？

全球反中愈煲愈大

燒山 : 林鄭短期內不會再用緊急法 通過其他條例

攬炒機會又到

支共d真心膠不受控衝出黎淋火水 又排煲

仲有入口兩個，可以入到去，一個經街市，另一個喺巴士站入，但超市就開唔到門，冇哂入口

師兄可否獨立出個post去cc台抽水

外匯管制呢步係港共政府一定會做
但又唔太覺得會係呢一兩個月會做o既事
港共仲未搵到另一個春袋代替香港時
唔會貿然斬左自己唯一o既春袋

雖然師父好想見到lee 一幕發生，但lee 段野 logic fail，如果銀行體系一日流出幾百億美元，拆息已經升到飛天，唔會仲係overnight 1.x%水平

牛角我覺得算係咁

移除自己國家支旗？

突發新聞，土耳其部隊攻擊庫爾北部隊在敍利亞北部……

trump trump警告完照做
但條on9侵琴日又幫完土耳其講野....唔知會點

btw,
[新聞] 中國12月實行「不刷臉不能上網」新政策

d撚屌仲唔返大灣區?

暴雪微博聲明：堅決維護國家尊嚴！

共雪真係唔係叫假

終於又復活!
黃藍商店list

係
我撐你嘅

黃藍店之前係咪話搞apps?

[Nord VPN發大財] 特價賣Nord VPN

希望大家幫手 推下又好 買又好

其實無所謂 但樓主都係想大家有保障

布拉格市長賀瑞普（Zdeněk Hřib）所屬的海盜黨回應中國大使館說，捷克是自由民主國家，拒絕向專制政體低頭，並附上一張中國國家主席習近平與小熊維尼對比圖。

已經用緊，幾好用。

其實幾親民 應該食住條水入侵世界

所哥話下個禮拜
堅定流呀
在線等，心急人上

人權法過，係phase1完結。港共中共一定唔會咁順攤投降，可以預計佢會對香港人同在港美企報復。

美國制裁得愈大力，港共就用無上權力報復的愈勁，直到港共中共的利益被制裁到無法承受為止。到時港共中共就會係番2個選擇：投降/主動挑起戰爭。完全係2戰日本個劇本咁

其待好撚打得的心林鄭失心瘋咁報復

驅逐在港美國公民，充公美國企業在港資產。

中華民國萬歲
雞排妹萬歲

cfu 早晨\｜/

搞咩美期一開就插300
係咪支共傾都唔傾就走

三民主義，吾黨所宗，以建民國，以進大同

多謝黨鐵自製巨型金融炸彈。

升返上去了

\|/
師父早

果然傾唔埋欄，下一輪唔會有，15號30%關稅啓動，已經冇任何美金收入，就睇冥幣穿7.2

阿鶴咁快走人?

佢話唔到事嘅。過嚟係睇吓有冇得放鬆少少，冇就走，返去匯報

我估呢次係Final, 唔會有下一輪時間表，13輪講咗年幾，乜都講晒

美帝亦唔係志在傾得掂，理論上產業鍊已經轉移得7788，唔走嘅冇得理佢，時間比足晒，下一步係陸續將支共喺國際組織踢出去

11月係世貿要決定取消支共港共發展中國家待遇，唔取消美帝會退出，另起爐灶，佢一走日本呀澳洲嗰啲會跟，歐盟跟住去，廢咗世貿，支共好快經濟崩潰

支共港共最後瘋狂，他日一定會清算班冚家剷，將真相揭開，港共狗官你哋等一陣，到時會全球通緝你哋歸案

所以上次趁樓寶彈上去，賺少少利息都唔要，60手全部出貨，港股基本因素已變，連私有產權都冇保障嘅話，冇投資價值

謝Sir白宮聯署 出爐喇！

各沈門巴絲 謝sir咁愛國 幫幫佢留番係大灣區建設祖共

品蔥網民建議：「讓”飯圈女孩”幫忙攬炒」

想不到公海也很有「反宣傳」策略

係咁上下日子，美帝智囊團有套餐預備比與美帝為敵嘅國家，按劇本進行，13輪會談已經摸清支共幾多料，只要世貿話唔使取消，美帝日本一話退出，就玩完

世貿第一位經濟體美帝，日本唔係第三就第四五六之間，退出咗世貿玩條撚到落去，等dismiss

新嘅世貿組織冇支共港共份

個人估計制裁企業清單是為開啟金融戰作準備，關稅已沒有太大意義

師傅\｜/

\|/師父

美臀升到90

本嚟美帝預留返香港呢個地方作為比支共透氣同相方接觸嘅窗口，支共港共on99係要玩爛佢，good, 就等香港成為支共冧檔第一隻骨牌

大家雙十節快樂

下年經濟會急速惡化，大量裁員100%嘅事，大家準備儲備金，一旦失業可能要一段時間先搵得番，或人工會減

支共對香港既感覺都好複雜吧

既係輸血管道, 但係同時又輸入緊癌細胞

有咩打算

等師父打救我
大裁員就緊，係唔知會唔會炒到我

另外股票都應該計，可以射倉過嚟，當廿萬又可以走咁啲cash

仲有廿二萬幾市值股票，係唔知佢收唔收倉租? 唔收嘅話射埋過嚟都得

香港我估唔收掛
我睇個出糧戶口都港股免買賣commission 免存倉

咁射埋股票過嚟，反正擺嘅，邊喥一樣

x2

廢青+1

廢青+2

廢青+3

美帝有哂劇本，由貿易戰，關稅，金融戰到意識形態戰

廢青+4

廢青+5

個貨幣協議係講啲咩

侵似想達成協議

果邊啲錢可以做乜

寶島做咩都得啦

簽完咪又比人當中英聯合聲明咁，歷史文件

外賣茶

就係唔想擺坡佬喥，不過如果冇辦法焗擺

［突發］Apple再跪 HKmap無法下載

出篇垃圾文即刻落返架

我個citi rm 好靚女，長髮眼鏡娘，長腳黑絲，不過佢都話近呢半年超多人開戶，以前邊有人呀，靜過咩咁

livemap 落架, winnie the pool is dead 算唔算埋曬位

閪亞銀行條龍成百人

長腳黑絲
想瘋狂開戶

屌那聲做咗離岸戶口調查 網上好多唔清楚嘅

渣打就唔屌佢了，去到冇先諗

或者我申請張一年多次入台證，喺嗰邊租個單位，然後試開好過

有冇標題?

師傅教路，買美金沽冥鈔

鎂

有冇調轉咗?

跟師傅

已cap,OK有三期，夠數

已開定新一期

沈陣營第二百七十七期 - 師父教路，買美金沽冥幣

有錢就離岸 冇錢就月餅罐

跟我講三次

廢青+6

經過成個上午調查，香港人無論老中青都嚇怕，錢轉去非支資銀行，查詢offshore戶口一大堆人，今朝Citi又係大堆開戶嘅

閪亞條龍全部廢老，11:00都成百人

Hibor唔見有事

777 無可能會預計唔到
佢係特登攬炒的

東亞收得皮

錢唔走出去但唔擺支鬼銀行，成日被扑爛嘅話提唔到款

做乜開個咁邪嘅標題

唔駛心急，開好離岸戶，錢要走一秒攪掂。而家重要既係社會已有共識，知道他們講的什麼都不可信，資金自然流出

有無話邊間行？

要有卓越理財account, 即係一球或等值貨幣、資產，家陣叫國際銀行部 好撚多人問緊

呢兩日睇左唔少美國政壇野
發現拜登條奶共屌真係貪污食共水得好勁
衣家民主黨搞彈劾傻閪侵真係似中共發功多
睇下會唔會天意難違 NBA話題進化到支共影響美國大選引反支風

咁多位沈門師兄，小弟不才，成日聽國家隊批市，其實當中佢係點運作作港股維穩？

轆上幾格有答案

廢中+7

目前頂指數股，或會左手交右手

廢青+8

有無得轉rm

大律師：光頭警無視司法獨立、違反《基本法》三權分立原則，涉嫌藐視法庭

廢中

拉得到條粉腸先算啦，佢永住大灣區

廢中X2

得條傷心柴，成世人未叻過，家陣支鬼捧做樣版人，咪語無倫次

雞仔餅來

散仔最高級啦

廢中X3

個天跌過金融核彈落黎
銀行分行經理涉起底示威者資料，通報警方

尖沙咀彌敦道，你有性趣？

只要有證人肯出黎夠玩到SC炒佢

咩事，咁多位師兄玩接力？

有呀

有有有

渣打仲想保佢先最痴線

渣打員工胡亂使用客戶資料，如果屬實，去EU投訴，罰錢罰到執粒都似，渣打在英國註冊

雖然民主黨搞彈劾但係拜登支持率的確跌左
證明民主黨人都唔係100%信隻撚屌

銀行有咩特別資料可以幫到狗

最好笑係d支持率去左件極端派女權到

全名地址仲唔夠？？？

正常要有名先可以追到資料架，唔通佢走去MON住部渣打櫃員機去追記錄咩?

可能就係咁 只要證人願出就EU報渣打
渣打一定炒人平息

地址，電話，姓名，戶口資金往來記錄
如果有證據係手，投訴去EU，就唔係話炒一個人就可以平息的小風波

夠
但係自己政府部門冇咩

睇多陣先，如果係真銀行應該唔會咁戇鳩保佢
同自殺冇乜分別

「咁要盡快脫歐先得喇」

可能會俾人查到收咗612/星火嘅資助？

銀行一定唔會保一個分行的CS，這事絕不簡單，後果嚴重，可以燒到銀行一身火

D廢藍廢老奶共紅傳下假料話威脅唔炒唔交代就裝修都嚇到瀨尿啦

幫你資料送中

tg識左個internal sale可以搵佢教你伸請, 快啲, 多啲息

ps. 未開, 傾左幾句

文宣可以好好利用。NBA同連件事夠哂突發，好似打緊機，忽然係地下可以執到武器，仲要集齊現時港人(不論藍黃)最關注的事物組合(錢、銀行同)，敵人解釋一百萬次都打唔甩

認真, 做keyboard fighter 幫下手都好

要取消渣打戶口了

暫時得2張fb圖，要有d實質證據先容易做野

點解

自膠冇睇上面

唔夠證據可以逆向咁做
煽動腦殘紅鬧渣打唔保廢藍 應合作交資料
唔表態就杯渣打
推渣打黎呢邊或歸美帝邊

條底底

師兄此計甚妙

應該唔會掛？ 就算萬一有，咁大間公司應該會有指引做事既，公事公辦

最多咪全球收入嘅n%

依家有鬼佬幫手做埋文宣，著free hk 衫落去睇波

觀察多陣先，唔似咁簡單

有冇同佢做過愛

From FB

咁嘅情況下我諗無邊個想做「人」囉

有

廢中x4

各位要幾錢先肯同馬提爽做？

手足 一係驗腦 一係驗眼

呢條問題絲毫考慮餘地都冇

黐撚線，我俾錢搵人買撚起佢就有

邊個食得咁獵奇？

要等牙子兄出唔出手

牛熊追殺令！！！ 呢條仆街拎我張意淫圖黎搞事！！佢老母個波罩佢！！！

倒貼俾我都唔撚同佢做

支那開始清算日本聲優

同成個二次元開戰? 好波

佢識唔識架，要祝佢全家福祿壽全呀嘛

我又要做

條傻鳩不嬲都戇鳩鳩

因住比佢祝福你

試撚過俾佢同動物仔捉過啦!
果次病撚到隻狗咁

籌旗 proof 身家留名

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
Big day of negotiations with China. They want to make a deal, but do I? I meet with the Vice Premier tomorrow at The White House.

未知傾成點
夜期已經爆上
有冇咁造市

跟美市

唔好硬淡，爺西日撚日托住指數
磨到你死先跌

果句but do I? 想點

沈陣營第二百七十七期 - 師父教路，買美金沽冥幣